客觀分析香港局勢，同埋梁義士報夢比我

6月9號之前我以為反送運動會失敗，政府會硬推立法，但依家睇到香港係有希望
6月9日100萬上街遊行，引起全球關注，外國向中共施壓，建制內亂，香港藍黃絲合作，最重要係令勇武派既行動合法化，否則只會重演魚蛋革命既失敗
6月12日，全靠勇武派發生衝突，否則只會步雨傘後塵，勇武派成功守住立法會阻止修例，警方既過度執法成為國際熱話，美歐聯合發聲，取消外國護照、凍結海外資產，更打出美國-香港關係法既強牌，要知道中國七成既海外投資靠香港，撤銷關係法重挫中國經濟，再加上貿易戰，雪上加霜
6月16日，200萬香港巿民湧上街頭，終於迫使政府公開道歉，並停止修例工作，雖然未撤回並未回應訴求，仲有將整體暴動變成5人暴動，一步步既施壓令我地取得階段性既進展。
所以和理同勇武係一劍一盾，不可分割。

唔好咁快打飛機住，運動仍未成功，政府仲未完全回應訴求，但有幾點我地已經贏左

1. 尋找到一種新既民運方式-------和理-勇武混合
2. 能夠利用平台(tg,連登)號招群眾，唔駛任何號召人，係21世紀新式民主運動，前無古人。
3. 更加大量選民，以挽回立法會既劣勢，更有巴打提出介表方法
4. 團結藍黃絲，更有巴打召起分化藍絲FB戰

5. 揭發醫管局系統問題
6. 令部份巿民罷睇tvb,轉而黃絲媒體，加強黃絲媒體既渲染力
7. 前線有經驗處理催淚彈等武器，更研整出盾陣

上述幾點即使反送運動輸左，都可以為未來民主路程鋪路。

近排梁義士報夢比我，我依家只係複述佢同我講既野。
「
未來要繼續做既野
1. 和理每個星期日遊行，持續製造討論，即使下次達唔到200萬係無問題，你諗下每星期有100-200萬人上街遊行，各傳媒每星期都會為反送運動宣傳，一旦勇武發生流血事件便會急劇增加遊行人數，最最最重要既一點係為勇武既行動合理化，並增加宣傳攻勢(文宣組既宣傳)，遊行商戶反應無佔中咁大，反而為佢地帶黎人流購物。
2. 勇武唔需要每一星期發生衝突，休養生息，並且比文宣組同戰術組更多時間
3. 最重要係文宣組，民意先係最重要，要持續向公眾解釋政府既錯誤資訊，反送運動既目的，招集人數進行三罷,遊行,衝擊，係社區播放警察過度使用武力影片，令佢地唔好再比人洗腦

但依幾日氣氛迷茫，尤其和理同勇武有拗撬，尤其21號如何將行動升級，依樣太具爭議性，之後再講。
」
我心諗佢講完未，好撚悶唔想聽呀，之後佢又繼續講。

「
香港革命最困難既地方就係即使你全港巿民罷工,200萬人上街，香港政府都可以視若無睹，因為個政權掌握係共產黨手上。

講下背景資料先
中共兩大問題
第一, 黨亂
近年維尼三個月內輸左三次
1. 中美貿易戰,談判決裂,華為被封殺,找普京支持卻換來坐山觀虎鬥
2. 投放大量資源到台灣撐中政黨，卻換來蔡英文民望節節上升，輸掉台灣陣地
3. 現在更輸掉香港，上述令維尼失去管治威信。
另外，多種顯示指出中共管治已撤底混亂
1. 經濟不斷下行,大量外資撤走,逾500萬家大陸企業倒閉、千萬人失業
2. 豬瘟,蟲害和大水災, 撲殺100 萬頭豬以防止豬瘟擴散，蟲害威脅玉米面積將達 2 億畝以上，另外,大豆九成來自美國，貿易戰大幅增加平民日常消費。
3. 多次誤判國際影勢，本身諗住聯英抗美，因為香港事件令美英聯合
中共管治混亂原因係維尼搞獨裁，得罪黨內政治人物，加劇黨內矛盾，黨內提供錯誤既資訊同意見比維尼，削弱佢既權威，搵機會拉佢落台。

第二,民亂
4. 新三座大山(看病難、住房難、上學難)，豬瘟,蟲害,大水災,貿易戰大幅增加平民日常消費，貧富差距越來越大,維權問題等增加民憤，正等待時機一觸即發，已到達臨界點。

所以時機己經成熟
首先，舉行「全國七一大遊行」，令大陸民眾多年黎既民怨表達出黎，只要香港反送運動持續，影響波及內地。

「全國七一大遊行」指全國巿民一齊去政府機構用和理非既方式表達訴求，迫使中央不能再漠視民意，並加強佢地最想既中港融合
宣傳只需列名地點(黨委大樓),時間(7月1日),目的(向政府表達訴求),口號(愛國七一大遊行)
1. 多得香港政府多年黎加強中港融合，我地可以去內地旅客區派發單張(例如粉嶺)，等佢地同親朋好友講，並且唔犯法。
2. 文宣傳大力去各內地平台宣傳，住係香港唔驚比人追究
3. 係新界放氫氣球，內地天空出現大量單張從天而降，埸面更加震撼，又唔犯法。

中期目標
成立一個平台給予大陸人自己召集民眾，例如tg ，令他們能夠不需政黨,號召人群。

詳情請睇李一平
」
梁義士講得真係長氣，上述言論我一隻字都無修改，只係複述佢係我個夢入面講既野，我一啲意見都無。
依句野係我想講既，香港人加油!!!!

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

push

推

睇得出樓主好用心

Push

意下如何